大家應該學我做on9仔

on9冇煩惱
派下膠鳩下笑下又一日
May the plastic be with you

on9正能量

派幾下膠先

好有正能量

係現實生活成日都做on9野引下朋友笑
比大家笑我on9又有咩所謂
我唔on9大家邊有得笑

on9仔其實好偉大
大家一齊吹奏on9仔
請大家好好珍惜身邊成日派膠既好朋友

推

我授權你做公認on9仔2

agger 我都係呢個角色

on 9 正能樣
不能同意更多

推廣on9文化

乖啦 你做0仔啦

每個on9都係天使

keep住吹捧唔好停

呢到on9仔主場

通常扮on9仔都冇女 但係朋友就幾多

呢個真
所有女仔frd都因為我太on9 friendzone 左我

咁難分真與假應該點計？

你認真撚笑都唔識講更加無女啦
做人何必計較，不如做下on9仔

on9仔

利申: 令仔

其實點會知自己靚唔靚仔？照鏡日日對住自己唔作準，去買野阿姨又個個都叫靚仔，朋友唔會同你講你靚唔靚仔掛

認同，on9仔的確威，on9仔的確好使

平時搞下笑on9下係幾好既 但係唔岩既時機派膠係真係好撚on9 識得個朋友係啲關鍵時間派膠

我好鐘意on9仔

帶我走

我好唔開心 依家派d膠比我笑下先

膠

公認靚仔

diu

大智若愚

同大家數一數on9有咩好處
1. 帶來歡樂
2. 遲免冷場
3. 頭腦簡單少煩惱
4. 長期9up 比人dead都慣左唔會尷尬
5. 多朋友
歡迎補充

on9仔頭腦反而係最唔簡單架，表面上係on9其實係最醒

我就係呢種表面on9 實質深不可測既高人

如果成堆都係on9 仔，真係笑撚到痴線，時間過得好快，仲會有人同你一齊做on9 野，真係勁開心

香港人壓力太大
需要我地呢班on9散播正能量

其實做on9仔有時都會有好尷尬嘅情況出現。就係當有一班人裡面有兩個on9仔以上嘅情況，大家係度爭扮on9

未試過
因為冇人夠我on9
我贏曬

本王乃膠中之霸

我派既膠多過你食既米